Esto es un pequeño juego hecho en ReactJS, se trata de la Batalla Naval.
El juego en si es simple y se tienen que mejorar algunas cosas tanto de logica
como en la presentacion. Todavia esta en desarrollo :)  